[
  {
    "id": 1587730556444,
    "quizRecordId": 1587730556442,
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587730564056,
    "quizRecordId": 1587730556442,
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "La tomate",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587732232137,
    "quizRecordId": 1587732232135,
    "question": "Comment appelle-t-on cet objet ?",
    "answer": "Une brosse à dents",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587732298457,
    "quizRecordId": 1587732232135,
    "question": "L'ustensile qui permet de couper la nourriture s'appelle :",
    "answer": "Une épée",
    "correct": false,
    "rectified": false
  },
  {
    "id": 1587732577997,
    "quizRecordId": 1587732232135,
    "question": "Quel type de chaussure est le plus adapté pour aller à la plage ?",
    "answer": "Des tongs",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587733219769,
    "quizRecordId": "1587733219767",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une orange",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587733229443,
    "quizRecordId": "1587733219767",
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "La tomate",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587733523694,
    "quizRecordId": "1587733523687",
    "question": "Comment appelle-t-on cet objet ?",
    "answer": "Un plumeau",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587733536991,
    "quizRecordId": "1587733523687",
    "question": "L'ustensile qui permet de couper la nourriture s'appelle :",
    "answer": "Une cuillère",
    "correct": false,
    "rectified": false
  },
  {
    "id": 1587733548504,
    "quizRecordId": "1587733523687",
    "question": "Quel type de chaussure est le plus adapté pour aller à la plage ?",
    "answer": "Des tongs",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587733776987,
    "quizRecordId": "1587733776982",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587733793615,
    "quizRecordId": "1587733776982",
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "La tomate",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587736469236,
    "quizRecordId": "1587736469234",
    "question": "Comment appelle-t-on cet objet ?",
    "answer": "Une brosse à dents",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587736973711,
    "quizRecordId": "1587736973709",
    "question": "Comment appelle-t-on cet objet ?",
    "answer": "Une brosse à dents",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587736975438,
    "quizRecordId": "1587736973709",
    "question": "L'ustensile qui permet de couper la nourriture s'appelle :",
    "answer": "Une cuillère",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587736976695,
    "quizRecordId": "1587736973709",
    "question": "Quel type de chaussure est le plus adapté pour aller à la plage ?",
    "answer": "Des mocasins",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587737032522,
    "quizRecordId": "1587737032520",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587737036070,
    "quizRecordId": "1587737032520",
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "La tomate",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587737075555,
    "quizRecordId": "1587737075552",
    "question": "Comment appelle-t-on cet objet ?",
    "answer": "Un balais",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587737081477,
    "quizRecordId": "1587737075552",
    "question": "L'ustensile qui permet de couper la nourriture s'appelle :",
    "answer": "Une fourchette",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587737083764,
    "quizRecordId": "1587737075552",
    "question": "Quel type de chaussure est le plus adapté pour aller à la plage ?",
    "answer": "Des mocasins",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587737099440,
    "quizRecordId": "1587737099439",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587737174531,
    "quizRecordId": "1587737099439",
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "La pomme de terre",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587737478119,
    "quizRecordId": "1587737478118",
    "question": "Comment appelle-t-on cet objet ?",
    "answer": "Un balais",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587737494437,
    "quizRecordId": "1587737478118",
    "question": "L'ustensile qui permet de couper la nourriture s'appelle :",
    "answer": "Un couteau",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587737496389,
    "quizRecordId": "1587737478118",
    "question": "Quel type de chaussure est le plus adapté pour aller à la plage ?",
    "answer": "Des baskets",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587737525043,
    "quizRecordId": "1587737525041",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Un melon",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587737535069,
    "quizRecordId": "1587737525041",
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "La tomate",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587739352935,
    "quizRecordId": "1587739352932",
    "question": "Comment appelle-t-on cet objet ?",
    "answer": "Un balais",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587739383763,
    "quizRecordId": "1587739352932",
    "question": "L'ustensile qui permet de couper la nourriture s'appelle :",
    "answer": "Une épée",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587739398600,
    "quizRecordId": "1587739352932",
    "question": "Quel type de chaussure est le plus adapté pour aller à la plage ?",
    "answer": "Des tongs",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587739412595,
    "quizRecordId": "1587739412589",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587739433890,
    "quizRecordId": "1587739433887",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587740043851,
    "quizRecordId": "1587740043848",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587740110151,
    "quizRecordId": "1587740110149",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587740181882,
    "quizRecordId": "1587740181880",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587740194790,
    "quizRecordId": "1587740194785",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Un kiwi",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587740196624,
    "quizRecordId": "1587740194785",
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "La pomme de terre",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587740204238,
    "quizRecordId": "1587740204230",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587740225824,
    "quizRecordId": "1587740225822",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587740320432,
    "quizRecordId": "1587740320428",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587740402081,
    "quizRecordId": "1587740402074",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587740431940,
    "quizRecordId": "1587740431937",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587740510402,
    "quizRecordId": "1587740510401",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587740756981,
    "quizRecordId": "1587740756978",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587740758976,
    "quizRecordId": "1587740756978",
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "La pomme de terre",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587740774542,
    "quizRecordId": "1587740774540",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587740813360,
    "quizRecordId": "1587740813356",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587740933136,
    "quizRecordId": "1587740933133",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587741013332,
    "quizRecordId": "1587741013330",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Un kiwi",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587741021951,
    "quizRecordId": "1587741013330",
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "La pomme de terre",
    "correct": false,
    "rectified": false
  },
  {
    "id": 1587741034144,
    "quizRecordId": "1587741034140",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587741037076,
    "quizRecordId": "1587741034140",
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "Le brocoli",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587741043423,
    "quizRecordId": "1587741043420",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Un melon",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587741045214,
    "quizRecordId": "1587741043420",
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "La tomate",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587741115205,
    "quizRecordId": "1587741115203",
    "question": "Comment appelle-t-on cet objet ?",
    "answer": "Un balais",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587741119351,
    "quizRecordId": "1587741115203",
    "question": "L'ustensile qui permet de couper la nourriture s'appelle :",
    "answer": "Un couteau",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587741187807,
    "quizRecordId": "1587741187805",
    "question": "Comment appelle-t-on cet objet ?",
    "answer": "Une brosse à dents",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587741256227,
    "quizRecordId": "1587741256223",
    "question": "Comment appelle-t-on cet objet ?",
    "answer": "Un plumeau",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587741262635,
    "quizRecordId": "1587741256223",
    "question": "L'ustensile qui permet de couper la nourriture s'appelle :",
    "answer": "Un couteau",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1587741265973,
    "quizRecordId": "1587741256223",
    "question": "Quel type de chaussure est le plus adapté pour aller à la plage ?",
    "answer": "Des bottes",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587742692415,
    "quizRecordId": "1587742692412",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Un kiwi",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1587742729107,
    "quizRecordId": "1587742692412",
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "La tomate",
    "correct": true
  }
]